[突發]曾偉雄條柒頭個白官聯署回復正常了！

條link係到email收得番了
美國果邊仲有幾個鐘先到28號，大家比啲心機推到夠數為止

推

我都仲係收唔到喎

push

係唔係要sign in先比簽

唔洗

填名填email 果個位直頭唔見左

岩先望一望又係喎

我係早兩日簽左冇email，岩先凌晨sd番email黎比我確認

已收email

email個位冇左呀呀呀

推呀

收到email

簽左

佢地搞咁多野 即係佢地都驚

快啲share

加油 推

推爆佢

早兩日簽 依家先收到email confirmation

大家都check下email account 啦

之前簽咗, 而家收到email了
大家快啲confirm!!

再推

幫推

pushhhhh

而家去睇email 啱啱收到
推

Push

84,768

啱啱都收到

你條奶共狗想去聯合國做野？
返鬼國啦仆街

雖然覺得d 聯署無用，但簽左

推

踓

收返email,即刻簽返

828 831 91 92 要見到大家

收到email啦終於

陸續收得返email啦
快d確認

應該又壞咗 5點幾到宜加都係果個數

啱啱都收返個email

pushhhh

未夠數，未簽快啲簽

我都收到，推

冇咗粒制喎

正常返啦
快啲去簽名

幫push

兩日前簽 依家終於收到email

我都終於收到了
大家加油差少少炸

piah

睇黎佢地真係驚， 要post上twitter,

用力推

簽左無email....

lm

今朝都突然收到

收到 email

推呀屌

dllm 推，收返個email 了

早幾日簽，終於收到 email

Firm 已 Con
推！

已經簽嘅
會收返之前嘅email
記得㩒條link confirm返

收到confirmation email

Confirm呀

712 811

推
又唔見左

e-mail received and confirmed.

推啊！

即簽

Pish

唔好比條死黑警走得甩

pish!!

簽唔到無咗粒制？

唔夠人呀

831民陣雙普選遊行

手足到時見

頭先我都諗住出po講，點知手機版虧虧地，出唔到文
我都係，簽咗幾日，今日先收到email

但認證完，我打咗個突！有冇搞撚錯，竟然仲差15232人！今日截止啦！我係曾魔，真係開定party啦

未收到認證email嘅，快啲email返
官方！我要認證啊
未簽嘅，快啲簽咗佢！

何妖兩日就搞掂，因為花生多，引起咗關注
呢條仆街，大家都唔可以忘記佢講過咩同做過咩！

睇完好撚嬲，快啲簽啦！

收到了

⻊推

快

之前簽過但未有email ?
去email confirm，啱啱收到之前嘅email

推啊，屌佢老母

push！

推 玩爛 想走

一樣呀

得返4個鐘

Pushhh

仲係冇

岩岩收到email

推 早幾日簽 剛收email

仲簽到？

簽呀

快啲confirm

已收到email

謝提醒，終於收到了！

推！！

Just received email now, two days late

721
811
快d 簽左佢

推 大家confirm返個email啊

Confirmed
Push

繼續簽

成功，仲差萬幾票

推呀～～～

Push, signed

Confirm 左，但個數都係84768

推啊 大家confirm email啊

仆佢個街，仍然只係 84768 signed！人數冇郁過！
有黑客搞破壞！

簽唔倒，無得日email
屌佢老母

早兩日簽 而家先收到
收唔到嘅同我再簽過

收唔到之前封email
又冇左粒制

早兩日簽 今朝收到link

721

推！

簽到la

簽你老母
84768 keep 左兩個鐘

個數都係唔郁既？

正常返la

無得填 email

冇左sign now 個制

Confirmed, but the no. doesn’t change

推啊

act now, it works.

差萬六！推

制都冇埋

搞掂

pish

己收email
signed

推啊！籌錢點解反而仲快手

個數又係唔郁呀

更加唔可以比佢地得呈

收到！仲差萬六呀

唔見入email位

簽唔到

簽未呀

快簽

冇時間啦

早兩日簽左但仲未收到email...
啱啱入去sign, 但keep住彈返出去唉

831
91

點樣做野丫你榮

搵唔到位入email!

點解仲差萬幾，快撚啲簽啊

禿鷹想返大灣區做城管

去mailbox confirm之前啲email先

好似無錯粒掣
但推左先

CLS

推
啱啱收到之前嘅

之前簽左既check email
我星期六簽，早十幾分鐘收到email
應該慢慢會send返晒

連呢個email都收唔到呀，junk mail box 都冇

47分鐘後無變過

美國時間28號
即係仲有4個鐘就截
仲爭萬幾個
何君堯果個2日就搞掂
呢個用左成個月都推唔爆

你地無做錯到

簽

推爆你

signed

留意email

推
差萬五

手機㩒左Sign 之後direct 左去第二度
冇得填email 點搞？
我一陣試desktop

推推推

推啊我見停咗幾日

終於收到email

無得簽
我今朝7點幾email confirm
但個人數都無郁過

無左粒制

Confirm jor 人數無升到

無制

Same here

終於收到email done!

無sign now粒掣

無咗個sign掣

推 已簽

屌你又有bug

又簽唔到嘅屌你老母

係confirm 到wor,
佢數字無升都無辦法
駛唔駛咁無禮貌

signature verified

咪撚比條仆街做到

+1

冇左個sign制

今日上晝5點幾先收到confirm e mail

快手

831

p

push push push ，快啲。

Push 612 721 811

無野講

今朝終將收到email 簽到了

Signed!

得番3個半鐘咋, 加油

未簽，等電郵，whatever 戈啲，快

Send 條link+ screenshot 去UN提埋之前中國hacker！

數字隔幾耐update一次？

今早收到確認啦！加油啊！快

我都係咁樣，大家快簽！！

好唔抵呀。 唉

前幾日簽左收唔到email

人呀人呀

推

之前個網唔知做咩事

推啦 推爆去

快d簽！

死黑警想走冇咁易
推到佢仆街

721 821

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

數字又係停左，無位打email

86,768
又停咗？

係咪已經夠數 但個web未update🤔

.

希望係我早幾日用3個email，結果都仲未收到回信，只係收到白宮d廣告

快快快 簽簽簽

個數維持咗一個鐘冇升過

啱啱收到電郵

已確認

我都係
簽左

仲差萬幾呀，幫幫手啦

係咪我問題 搵唔到簽名個掣

簽呀！

係咪又死左?

啱啱收到。快啲簽

推大家之前收唔到email ge記得check番

我都啱啱收到

推，已confirm

ching我都搵唔到

08:48 84768

邊到有簽名制

推呀！

幾日前試咗幾次都無email，啱啱收到兩次email

Diu la sing

都係前幾日簽宜家先收到...

08:51 84768

剛入去睇，無咗簽名嗰制

9月入機場

0750已經係
84768

08:53 84768

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted

confirm 完個數唔識update
定係新簽先計？

推呀推！！ 快d email. verify

收倒啦

簽唔到？

又壞

幫手推

08:56 84768

推啊 收到email即confirm

其實前線要衝之前, 可唔可以搵一個信得過既家人或者朋友(要係一個可以幫你搵律師既人), 交低一個時間, 例如我今日1600會出去示威, 好大機會會衝, 如果我夜晚2100之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律司。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。

08:58 84768

收到MAIL

幫手呀

09:02 84768

p牌推唔倒

有無教學
Register 埋都sign 唔到

屌... 又壞撚左？卡左係84768

快呀！

09:04 84768

Tui ah!!!!!!!咁都簽唔到？？
學咩人抗爭

我今日收到email 啦

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

仲差萬六

09:06 84768

sign now 冇左

推~~~~~~~~~~~~~

我都睇唔到有

我估 佢背後咬左你部機既 cookies, 你簽過既，就唔會有個粒sign制出現。

完左定點?
冇左個box比我填野

完左?

簽爆佢

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
830 中環感謝勇武
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 全港三罷

兩日前簽左岩岩先收到email

時差問題, 要較去美國時間先得
大家快d簽呀!!!!

幾日前簽過 終於收到email 快啲check返

個數好似又停番...

831 91

今晚送港女返屋企

84,765 @ 09:12
係咪仲被人hack緊???

記住確認email

3 emails 搞掂

踓
啱啱先收到email

612 721 811
簽簽簽

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

09:17 84768 又停左

same

無郁過

用腳推

PUSH

簽咗

冇左sign個制

up

又壞，外國勢力

無咗個sign位啊！！！

confirm咗, 差萬幾, 已簽嘅巴絲confirm返曬應該夠

唔知邊度撳sign

Push !!!! 啱啱收撚到！

721 85 811

屌你，喺咪又被人Jack 填email嗰欄又唔見咗

粒制係邊？搵唔到

Hack

我都搵唔到SIGN個制!!

已禁email

推 一定要簽爆佢！

有正常到咩

推撚爆佢

冇掣比人㩒

09:30 84768

佢係得呢個聯署無左粒制
我剛剛去其他聯署個制仲係度

我仲諗緊係咪我已經填左所以睇唔到

無加過

我8點幾睇都係呢個數

收到電郵了

個野壞左

推！！！

refresh好多次都搵唔到sign now粒制

簽左嘅check左email先! 簽名個制唔見左

signed, push

Confirm完email個數都冇加

大家快簽

之前簽左既 記得check email
一定要夠數 唔好比條仆街以為我地咁就放棄

幫手推，我都啱啱收到mail

無位可以襟sign now

明明之前一早登記咗 宜家直情話我個email無登記過 重新登記又收唔到email

Tui

我朋友CONFIRM左, 但都係唔郁

隔左幾日終於收到

無制禁...唔知咩料..

連個sign now制都冇左

收到email確認

輕輕一推

簽爆佢！

推，記得確認埋email

09:52 84768

推！！！！

推，我都係今日先收到email，全世界check email

不好意思，借Post宣傳一下

［集思廣益請廣傳］手足們！之前嗰啲唔算係真正嘅罷工！ 咁樣先叫做真正罷工呀！

yes, 無變！！ 84,768 SIGNED

收到了 confirmed signature !

有無英文好的人 可以send email

根本唔work

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

09:54 84768
Wt.?????

tui

PUSHHHHH

個 sign button 冇左

推鳩你

等緊email

推klm

呢條link手機開有得sign

主線

點解咁少人簽架

推 差一萬個！

收到email 推

Sor，俾錯負評
Btw,已簽聯署

Contact the President
- Hacking suspected
- No sign button
- No change in no. of people who signed

10:01

84768

唔郁

Sign唔到？

簽唔到名

Done，仲差1萬

有冇可能開新petition簽

簽唔到嘅

開分email推爆佢啦

Confirm完都無加人數

CLS 之前簽完冇EMAIL 今日完左先出EMAIL

收到mail 已confirm

Same

收到email了...............

上星期簽左， 今日收到email, 你地快啲chk!!!!!!

我上星期去簽今朝先收到email confirm

睇完即check 得左

即刻叫人confirm

搵唔到簽個位

30分鐘，人數都無變過。

84768

系唔系完咗啦！
已經無咗可以簽的選項

再重新開個petition.

有無人識呀？

再來多次，重開petition.

開新petition

冇制禁

唔同link.

唔好灰心，仲有呢個仲可以按。

唔夠9000就成事。
快快快。

10：38 84,768

屌，舊野根本未攪返好

快簽呀

得返幾個鐘

10:43 84768

差9千幾個

push
早幾日簽咗 啱啱收到confirmation email

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

10:51 84768
冇郁過

冇左sign now

搵個人錄低個screen 必要時send上YouTube俾白宮睇

簽左但收唔到email

收唔到email

唔洗簽啦
屌 好明顯被人hack左

呢個數字定格左 2，3小時
仲要好多人話簽名個掣都無左

搵人影停不同時間 個petition數字
send email去投訴好過

無簽名個個掣既

推爆

個數幾個鐘頭都冇上升過

屌佢老母 冇得簽

已經夠鐘啦？冇咗個sign制

頂

11:23 84768

簽過係咪會無咗簽名嗰個制？

衝呀

早兩日sign, 今早有email, 照舊確認成功。
唔知仲計唔計，但手足記得睇信箱。

推佢老母

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌

睇來有人好想坐到呢個位

好似又簽唔到 推呀！

不如開多個投票
白宮網頁輕易被黑客入侵, 要求白宮網站更換不合資格的美國網頁安全管理人員, 改聘中國網絡人材.
呢個應該冇人hack

我係之前簽咗但未收到email確認果批
啱啱終於收到email
但確認完佢個簽署數都冇變

收到email了！
推推推推！

check email

停左喺84768好耐，係咪又比人整壞咗呀

簽唔到 但推

又hack咗，即係做得啱了

今朝同依家個數都無變過

12:09 84768

推～呀推～我推推推～

簽了二次

無得簽

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

得罪講佢，時間咁炆，投得切都無時間俾人review同做嘢啦

仲差2萬！

Tui

俾大陸狗hack

個website唔係即刻郁㗎
最緊要confirm 咗email

推 等左好多日先有email

已簽

屌而家又唔得

我都剛收到email可以sign

簽佢老母

仲欠萬幾個簽名呀

84768😎😎😎

呢幾日都有升過

冇

push ar

收到即刻簽佢老母

又簽唔到？無咗個SIGN制

簽唔到呀

原本#1條link應該已經過左期，到最尾都係因為有問題所以冇人簽到

下面呢條係隔離post有巴打重新聯署多次嘅link，不過暫時好似都係有問題收唔到email，大家自己密切留意下

屌6個鐘前同而家都係84768

快D check 反自己email
我個email 作晚才出

推呀呀呀

你之前係咪已簽未收電郵，check 下mail box先

都係冇左sign粒制

係啊！！ 無位簽丫diuuuu

1 SIGNED?

都冇郁過⋯